今日開始將食煙狗放入隔離行列

煙鏟=病毒